初學者，求請教？

平時有留意下股市，但都睇唔明。

有咩股可以短期和長期投資，點樣睇隻股未來既升幅？

要注意d咩？希望大家提點

其實有冇人教下？

冇

睇下書/google下/搵post睇好難?
初學者27600先考慮入市 祝你好運

all in 700

有google 過，都想收集下大家既額外知識

會唔會冇肉食？

992, 494, 330 求其簡一隻

全部跌緊

992真係。。。

跌得好嚴重

睇錢家有道

有睇，不過冇乜幫助

投資我啦，回報率高到你唔信

怕投資失敗

講都冇用，你聽左唔會信，信左唔會做。
投資其實好簡單，八個字：長揸悶贏本多終勝！

聽完我會去了解，先吸收下大家投資方式。多謝提醒

買27 冇得輸

長遠黎講，值得投資

根本唔會蝕，佢點比人黑都好，都係咁好業績

等我慢慢研究下先

而架入市好

新手入市預交學費

師兄 指教下